「尋電影」拾手袋還物主，原來係陷阱引誘。

有一套電影係講有個人執左個手袋，然後想交返比物主， 點知個物主原來別有用心，一直用來引誘善心人執返個手袋比佢，之後跟蹤佢地犯罪。

求電影 好似四個字。

多謝各位巴打

greta？

係啊，唔該巴打

誘惑殺機
誘惑風雲
潛行誘惑
星球大戰—it's a trap
No thx

岩岩好似香港上
有kick ass 女主角份